借個位嚟賣廣告

呢間黃店將廣告開支捐去慈善機構
希望借黃色經濟圈力量削弱cctvb 作為主流廣告商地位
希望各位手足比個like/share 令更多商戶仿效
抵制cctvb唔係口號 需要行動support

推爆佢 令更多鋪頭跟機

幫幫手推

1/10

推x2

Good idea

推x3

入定貨先
費事比你地買晒

比個like 鍾意泰國嘢買下
等人地知道黃絲廢青都有米過嗰班死窮鬼

推x4

推！

pushpushpush